[求助]邊度有得買Pro-Keds Royal Hi

上網買又要集運有d麻煩
宜家香港仲有冇門市有得賣？

Cpu

行過幾間都冇

旺角the forest，一上扶手電梯左手邊果間，上個月見過（唔係cpu嚟嘅咩？ ）

旺角東 woodland